覺唔覺根本係警察唔想呢場抗爭完結？

點睇

有OT錢

香港獨立，唯一出路

完 佢地就收皮

一完就清算
老閪都唔俾佢停

完咗咪冇得打人冇得呃ot冇得蝦蝦霸霸
不知幾想繼續同你玩落去
反正無人還拖

唔好咁天真以為借清算ok?

攞正牌蒙面，打人，非禮，強姦，殺人，全部冇後果

大把OT 錢，仲有得升職，返大陸食海底撈叫雞

比你都唔想完啦

更係唔想完啦, 班狗想努力儲錢搞移民, 等自己唔洗畀清算

覆時請使用 脫共自治 香港人話事

請支持香港脫支運動

【新職業解鎖】被查師

脫共自治 香港人話事